女人的浪漫、刺身加舊飯

啲女真係on9，次次出街食壽屍，唔知有咩好食，又要陪食又貴。

我鐘意個topic😂